「直播」成班鬼妹係我個房出面開party

10

得翻自已係房

利申:毒L

.0

邊撚個負皮

鑽個窿 伸條撚出門外

道門好硬,鑽唔開

我應唔應該出去social

比D room拉左出去

你知唔知乜叫直播

roommates

數都多尻餘 直接負皮

我穿左 孖煙通出去, 其他人 著曬戰鬥格

無圖,純文字討論

我證明到係真我幫成個po 嘅人含撚

你噏乜春

你老味 含我先

真係有圖

時間 地點 健康報告

健乜撚嘢

好撚 燥呀而家 頭香公主幫我含撚呀

我唔咁做大家邊有圖睇